環時批評Ted Cruz應被列入禁止訪港黑名單

【Now新聞台】《環球時報》批評美國共和黨參議員克魯茲亂港，應受到制裁。

社評指，克魯茲特意一身黑衣打扮，是標榜自己與香港抗議者站在一起，嘴上說「非暴力」，只是對挺香港暴力示威的掩護，來港是要阻止理性在這座城市回升，煽動局勢增加熱度，是昨日香港局勢中最突出的破壞性因素之一，讓氣焰已經衰減的示威者產生一縷新幻覺。

社評又指，克魯茲跟激進示威者絕對是一伙，亦想以此在美國撈取政治資本，讓自己更像個旗手性反華政客。如果美國通過所謂《香港人權與民主法案》，克魯茲這類人亦應被列入禁止訪港黑名單，並受到更多制裁。

試下

試下囉

來吧 美帝等左好耐啦

又話叫人唔好干涉內政 真係雙重標準

好呀

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

老老實實 制裁一個美國人入香港 你估人地會唔會CARE

有冇聽過美國人送女仔移民中國 買中國資產

係就快
禁晒全美議員

咁Ted Cruz咪無得去大陸搵人仔?

港豬們: 嗚呼哀哉

本身唔係林鄭約咗佢會面㗎咩？

美國禁止中共官員入境, 黨報又叫人唔好

趁佢係香港拉左佢啦得把口

等你呀

認同國家維護主權

支持
果個係議員, 唔係官, 捉左佢應該都幾大獲

篤灰師出動

口硬而不實

唔好講咗當做咗 做啦 即刻做 睇下咩下場

係就快啲

好呀快

打啦你地.gif

絕對贊成，快！

快d出防暴拉佢，再撳佢係地下打，等佢感受下咩叫止暴制亂

黑衣打扮就企示威者一方
中國大L把人係咁著